[統計]你地一星期食幾多公仔麵

不論杯麵 湯麵 撈麵

利申 一星期起碼食兩餐公仔麵

呢個月0

0餐

呢年內食既次數5隻手指數得晒

真係好少食，好無益

0-1包

巴打身體有冇異樣

點做到

十包

2個月冇食過
以前日日食
突然有日覺得好厭惡

2-3 la
或者0

賢者之石

1,2次，多數宵夜肚餓會食

䁂者之石

肥

3 4個月都冇一次

唔食麵既你地早餐同午餐會食乜?

烏冬

半年無食過

米粉卡路里較低

但我都食公仔麵

四五次到

之前日日一個公仔麵
其實除左無營養之外有乜唔好?

一年食嘅次數五隻手指數得哂，以前打仗發明出嚟嘅嘢，每次食個陣都覺得自己成個難民咁

過去幾年 一年都食唔到一個
對上一次食係冬天打邊爐食 都係食左兩條

每日都食, 仲要飲晒D湯

一年可能食到 10次

0

呢個月無食過

14包

我以為食公仔麵已經變左都市人不可或缺嘅一部分
點知有咁多人都好少食

今個月食左一次
上個月0

真唔真呀？連登咁少人食即食麵？
撈麵撚死哂？

一星期最多一次 (星期六 / 日)
早餐返工食麵包
午餐出去食飯
晚餐屋企有煮飯

所以最多都係星期六 或 日早餐食一個...有時屋企有烏冬米粉直頭唔駛食即食麵類

利申: 其實鐘意食

我都咁諗

窮遊都唔洗咁誇掛

屋企冇人唔知食乜又懶落街就會食，有時宵夜又食

呢期廢青，3-4餐走唔甩

平均一星期0.5 包

3-4包

3-5

以前係外國10包以上 食到出水痘

7

４至５餐實有

0
落街食譚仔

成日食

出街想慳錢，就7 仔炒面王當一餐

呢兩年淨係食過一次